(失業大軍) 而家咩射擊Game係最多人玩?

好耐冇打online game...

睇下而家d巴絲係玩邊隻....

CSGO

Overwatch ? 最多人玩
都算係fps game

Ava

Pc黎講Csgo一定係最多人

咁 rainbow six siege呢？

我見外國d網成日post佢d片,香港是咪少d人玩？

都多 呢隻係開頭少人後期越黎越多人

上佢個web睇過，係咪又要買game，再要買online pass個d.....?

最多人一定係csgo

唔買pass都得,自己慢慢打儲分換人,只係你要打好耐先換得曬D人

贏一場都你2xx - 3xx錢
所有dlc角都係25000

bf1

射擊game首選一定係csgo啦